自己香港自己救？去機場就係為咗癱瘓

你認同得自己香港自己救，你去機場目的就係癱瘓

宣傳？只係順手做

唔通你仲奢望外國遊客救你？

Headshot ！盲眼！頭破血流！無差別！嫁禍！滲透！幫會！傷外國記者！女權！

乜都齊，仲指意人地救你？

阻人走係唔啱，但入機場唔係為咗文宣！入機場唔係為咗文宣！入機場唔係為咗文宣！！

請你哋入機場！！

唔贏，點救被控人士？點對得住死咗嘅人？點對得住失去眼睛嘅人？點對得住下一代？

1

同意！！！

你問心 如果你睇到新聞有國家好似香港咁
你最多咪睇完就算 點會主動去幫啊
你以為美國出聲係真心為香港好？
人地當香港係棋咋

你唔係以為啲旅客會上心啊？？
人地淨係想快啲走 唔想煩
佢地唔care啊！！！！

一直民意民意
依家個政府就係唔理民意啊

非常時期就用經濟手段啦
唔塞機場唔阻旅客又點會有效果

推